港鐵每年賺幾百億都唔開大個冷氣

日日經過中環同香港站
一出車廂就熱風撲臉,而且焗過棺材房
行輸送帶時成日都要忍住唔好出汗
但最後都失守，底褲都濕哂
好似夢遺咁

其他站有時空氣中隱約瀰漫住其他乘客嘅汗味
間唔鐘仲會有屎味
加上高溫
形成咗又熱又酸臭嘅氣團
真係好撚恐怖

港鐵我屌你老母，每年賺咁多都要慳冷錢
難為咗大汗同有濕疹嘅人

問下啲環保撚點解咁鍾意叫人set 25度

大堂同月台例牌冇冷氣，有時連車廂都唔涼

25度全祼瞓覺都濕哂啦

臭閪環保團體既辦公室係咪唔開冷氣架
要全香港一齊受罪

熱死人

環保為名 慳成本為實

東鐵仲多陣蝗味呀.

狗鐵多人到仆街，應該限制班大陸狗黎香港

北角鰂角涌只有通風沒布冷氣

香港站熱撚到

何文田都熱

閂埋啲燈呀你老味

夠大把人叫佢減價啦, 佢有無聽? 唔好推落D 環保撚度, 依個城市咩ON9 要求都有人提出, 佢個個都唔聽, 剩係聽D 環保撚？ 你唔好以為D 環保撚影響力咁大先得架

主要因為跟D 環保撚的要求, 佢每年可以俾少好多電費, 佢先跟住做遮

所以一日到黑都係錢問題, MTR 絕對係間撚屌公司

每次放工 九龍灣真係好撚似沙漠

行緊路/逼緊地鐵點樣靜呀大佬?

以前係鰂魚涌返工，就算冬天都好出地鐵後一定行到出汗，所以根本唔使著羽絨，得個拎字

你睇下你果句既負評數目先講

幫推, 日日搭地鐵都成身汗, 我都想屌依樣野好耐

咁唔撚洗發明冷氣機喇 低b仔

PK MTR根本無開